講下遇過既柒事

以前返學坐巴士
同男roomate+1個女同學
咁我就同roomate坐，女同學自己一個座前面
點知，有個同我地差唔多年紀既毒撚
主動坐左個女同學格離，之後個毒撚就同佢吹水
個毒撚我地都唔識，但個女同學又同佢吹水
吹左10幾分鐘，個毒撚以為得米啦，佢就拎部電話出黎，之後佢就問：
：可唔可以要你電話，日後連絡一下

點知個女同學用一副西口西面既樣答佢：
：吓，我唔想比你wor

哥一刻，雖然我坐係後面，唔關我事
但我想搵個窿捐入去
因為真係太柒

打後5分鐘我地四個人一言不發
五分鐘後個毒撚就落左車
而呢件事都成為左我永久的精神污染

有幾柒呀... 咁小事

幾年前 係康文署體育館既男更衣室換衫 換換下 有個阿叔岩岩沖完涼出黎 赤裸裸咁線左係地下 啪一聲 個阿叔之後若無其事咁起番身